間歇性低燒37.3-37.8 左右 幾過星期

都keep左幾過星期 無跌番落36度 有時上到37.8-9 兩三個星期左右 有時跌番37.2 37.3

推

幾個星期

咪撚出街 會傳染人

有醫生唔睇上黎連登問症睇病 係咪on9啊連登歌神

CHECK下你個工具準唔準

即時去指定診所，或醫院，要全套裝備防止感染人或被感染。
正常感冒唔會燒咁奈。
呢隻病要早醫。

連登幫你隔空診症呀？
睇醫生啦屌你
記得同醫生講旅遊史同發緊燒呀

唔係肺炎的話, check 甲狀腺 / 腦

睇醫生啦你

有時去到醫院又無發燒

去附近警署救助。仲諗咁多

個人成日無精神

無發燒就唔撚洗睇？
咁你而家無發燒就唔會上黎開post啦
一係你去睇醫生 一係就假膠好行唔送

[行動POST] 簽聯署抗議youtube打壓黃絲youtuber

成日都咁高 幾時跌番36度

有無人試過

Check下有冇中招好喎

耳探係大過38先係
若用耳探，各年齡的正常體溫範圍如下：0至2歲為36.4至38度；3至10歲為36至37.7度；11至65歲為35.8至37.6度；65歲以上則為35.7至37.5度。

有屋企人低燒一個月, 轉頭就要切甲狀腺
有同事低燒3星期, 腦can

之前使過快速測試 唔係果味

好撚驚

我溫度都偏高 有時過埋正常

入狗屋報失先啦

你確定你探嗰陣時個姿勢係正確？
錯咗嘅話溫度可能會高好多

連登仔長燒=aids

青頭仔

去警署問啦,上連登托柒咩

可能係cancer

買支水銀探口啦 探耳探額頭我覺得唔準
上次番公司樓下探額頭 34.x 度

岩岩又跌番37.1 真係好耐無見過36！

馬上落街, 見到狗就衝埋去同佢打車輪!

浪費左今日SSP

巴打我都係尋日先開完post
你有無睇醫生

試下去平安好醫生問下？
ps支那app但免費同幾專業

留名

我之前都試過（未有肺炎出現之前
未必有事 唔好自己嚇自己
有機會犯免疫力下降 你食下生果飲下維他命 休息多啲

我都係喎

探額頭係低啲，口探好似最準？

去警局問問

HIV

快D去睇醫生啦，唔好野俾其他人

口探最準

唔睇醫生係咪想等驗屍至知原因？

屌你老母睇醫生啦仲上網問
好有可能大頸泡/ 扁桃腺發炎/免疫系統有事
自己都唔緊張自己身體但講到好驚咁
OnL9

吓？37.X應該仍然係正常範圍喎

我就36.X，呢排日日探，用耳探

而家又keep 住37.5-38

血癌

岩先又37.8

肺炎無誤

去警局行街

去搵警察求助啦

係咪中左武肺呀

其實咁樣唔算低燒
只係擇界
唔好擔心咁多
情緒好易影響身體狀況架
我就係一個例子
我本身有情緒病 依排擔心得滯都感冒了
盡量睇少d新聞 休息充足 食既野唔好熱氣就ok
有d人體溫係會高d 唔係下下36度-37度先正常
我屋企人冬天唔著長袖衫都會上到37.8 好似發燒咁 但佢知自己無病 我亦唔見佢有病
有無發燒係自己知 所以唔使太擔心

介唔介意講下你平時去開邊頭

屌，我都係，幾個禮拜都係keep住37.1-6
不過我訓醒同沖完涼會跌返落嚟36.5-7度
之後過咗陣又會再升返上去37度幾

hiv，持續低燒，放心之後會退

屌都無屌過點黎hiv

真係日日都37.5 6 7

去狗屋先

去左警署報警未？

近排有無唔見野要報失？

屌你唔好害人啦，發燒睇醫生係常識呀嘛。咁大個人發燒點都會有其他病徵、唔舒服啦？你咁樣係到偶，同d大陸人有咩分別呀？社區爆發就係因為d人諱疾忌醫

韓國、義大利、🐷奶呢D，家下出街已經係當旅遊啦

屌你老母你同d支那人同廢老有咩分別??
又係發燒成個星期都唔撚走去睇醫生,連登有你呢個垃圾真係恥辱

性病都會輕燒

我睇緊急症啦

近排有無唔見野？去警署報警啦